依個純情小台妹真係好正

又可愛 聲又甜 唱歌又好聽 嗚呀

又識樂器又有魅力 台妹真係冇得輸

原來係台妹
一直以為係港女

不過都唔關我事

唱歌好好聽

咩意思

冇錯